[12•1 尖咀見] 利物浦 對 愛華頓 I

留力咗成3個月

4th Dec 28:15 kick off

深夜西波

留名

現場睇完 最後嚇到瀨屎

疤狗4:3紀錄片

多得艾狗唔小

紅牌就正常 但未排好就吹雞就好撚鳩

有冇C了艾狗

趕住入club store買野

多謝

修頓咁都反勝

多謝台長白色9號26號20號

個勢都似

Ings今季回勇？很喜歡他

搭緊巴士啦 買左件白色文尼

Ings 入波

有無捕球員

用la子交換佢返黎都好

英人弱化版廢奴

諗住搭單

我都想

無La子會保持到個不敗

咁撚都可以吹雞開波

有冇完整版 而加分六part 好似碎碎地咁

Ings勤力到仆街96分鐘

Ings球波12號手球wor

今日買野有8折

新Club store係咪好正

跟本艾狗睇撚住黎吹
明黑你

係 好撚大 2層

鏝未來五場聯賽好關鍵

作客對般尼
主場對獌聯
作客對阿記
主場對李城
作客對狼隊

個賽程都算好地獄下

都真係幾地獄喎

上年個難度都係咁上下 最後全勝

呢排算係鏝嘅低潮
佢地各項賽事近5場只贏1場
望同上季有唔同啦

當年電欺射爆米仔嗰球一面倒屌米
呢球就一面倒屌艾狗

上年李城未有今年咁著火
垃圾利27號要作客

得李城狼je

係
唔好次次有曼聯阿仙奴就有種錯覺好難打
呢兩隊對利黎講就係難打既
鏝次次都輕取

arsenal 除時易過般尼

最緊要係1月我地聯賽踢少過鏝又lead？弓佢幾多分
仲lead住雙位數真係心理壓力已經贏左鏝

班人唔係太差
換左人點都d

12月冇咗邊爐

真係要靠神軒

睇嚟米拿對愛華頓正選

般尼打鐵桶分分鐘勁過獌同阿狗

龍格堡好似得下體證明過唔少野
教波係點暫時唔知喎

up to 8 weeks
分分鐘1月打獌熱都冇邊爐

Wilson成日都係後備出嚟入波，好高效

63分鐘入替 10分鐘之後入一球 96分鐘入第2球

佢正正係入替利想買個費沙

Harry Wilson 真算賣 冇30-40m 咪撚放

下季返黎打後備位

艾巴中場休息果陣喊 痴線

肥沙都無得出 幾時輪到佢

呢個球證真係呢 排緊人牆咁都可以吹雞既話 以後罰球易入好多啦 龍門企係柱 成個俾你射

ings 聯賽入7球 沙狗入6球
wilson 都6球了

係畀人屌到喊

唔緊要架垃圾利
鏝城失分仲有李城後上奪冠呀

自用啦

佢真心做後備既真係可以

高普一定賣佢

3.4 曼城
17 李城
準備上樓

食撚完紅仲要人牆都唔撚比人排

痴撚線.係咪艾堅信黎?

13 /14 1.1幾都香過小心

下場對愛華頓
堅恩主球證
艾堅遜VAR球證

到時又打少林足球

堅恩冇事 var 就球球offside

now sports 英超精華睇唔到 歐聯精華又得

Wilson 入兩球

曼城黎緊全勝仲可以拎到101分
贏11分反輸應該幾剌激 試下各利子既心臟

順手白色軒達臣 S碼😼

可以點投訴佢

呢排艾堅遜擺到明黑9你 都無後果

無20分領先 都唔覺我利拎到冠

英超31輪 無20分領先 都唔覺我利拎到冠

Sane 係未1⃣️至二🈷️復活

艾達臣點解要用手？想放假？

去鏝po啦你

睇到 你睇跳去第十秒就播到

阿祖安又有機會出場

單憑一場波係電光火石間我地無法判斷事實的全部，我地認為守門員作出的決定是正確，對坊間的傳聞我地與守門員割蓆給予強烈譴責。重申我地支持守門員係電光火石間作出的決定。

對於黑衣暴徒艾堅遜多次鳩吹及鳩判呢個行為我地表示強烈憤慨。
我地會全力支持球隊的所有部署。

Ings 7球
Wilson 6球

Mignolet: !?#$&*@!

La子幾時可以去返全盛時期8成

又可以睇腳指甲越位

永遠不會

得最後救全家嗰腳

好似愈黎愈瘦
係中場被人hi 一hi 都企唔穩
仲話搵佢打6號位

艾堅遜條撚屌幾時死？

布魯日聯賽冠軍好穩有盃

掛住model ？

原來ab紅左
淨係睇左半場
搞乜
同埋要停幾場？

好似 戰術犯規 就停一場

米仔等咁耐都冇得趁ab出唔到做英雄

Adrian可以趁佢傷打幾場聯賽 超級杯做英雄

下場打比又有機會表現

其實冇人屌佢 淨係教練講戰術講到閘位 d人就望住佢 佢自己就好自責
其實都係一球姐 咪鼓勵下 專心d 守好d咪算 唔洗一齊望住佢 好似怪人咁

直紅唔係停三場咩？

希望唔使表演啦

好似改左唔暴力就一場

你肯定米仔係做英雄？

明仔踢完之後文尼跟佢後面抄佢起飛腳
咁之前個慶祝動作話係明仔抄佢都九成9up了

交屁尋日好沉下

都唔夠水貨沙沉

其實琴日alisson嗰球 點解後防得返懦夫一個人？？

冇理由敵方人數仲多過我地

好似我地攻哂上去咁

雲迪克嗰球唔見左人？

修頓排第幾呀

人地長傳反擊
懦夫同taa其實都夾到埋去

ab應該縮後
佢速度同個波去勢
未必出得切

隊波控球機會少同埋少隊友高質素傳送下都入到咁多球 證明佢射門能力高
不過傳波同防守應該都差差地

佢埋門能力唔差
能力係勁過力子
但佢想踢正選 無謂阻人
衰在當年大傷

熱兩球入波 都係由中堅斬上去
完全skip中場

抄鳩普第1-2季

抄鳩普第12345季

ching sickball

其實下下扑頭真係好易出事，下次打身好嗎

黑金手套

令到

祖安

利迷都係咁話
隊波踼落無上年金曼咁有說服力
埸埸好似尻流流咁然波

你想悶悶地咁贏，定好過癮咁輸?

so7走之後，高普嚟之前:悶悶地咁輸
高普嚟初期:好過癮咁輸
呢季悶唔悶唔緊要，最緊要贏

同上年既利比防守都差一截啦

果陣廢夾遜咪成日負碌1:0贏囉
摩狗都係泊大巴1:0咁拎冠軍

有冇利子到左

前利物浦球員、現任西漢姆聯第三門將馬丁（David Martin），在十六年的職業生涯中，首度於英超聯賽出賽，並幫助從小支持的球隊在史丹佛橋保持零封、以1-0險勝強敵切爾西。
終場哨響，馬丁痛哭流涕，他表示自己的父親也同樣感動，尤其西漢姆聯是父親效力二十一年的球隊。

冇，叫支那利迷龐大基數去投訴可能有機嘅

gif？

不如屌前峰入唔到away goal

出黎未呀

毋忘初心

都多人

應該有6位數

如果肥沙嗌走有無人會怪佢？

Yes, 我個人覺得寧願每場2:1驚到腳震都唔想場場1:0 泊大巴，睇波都係為娛樂，1:0泊大巴根本就係度叫人走，咁悶，正宗anti-football

呢2個月班後備唔頂下
下半季班主力攰既攰傷既傷殘既殘

總之救心丸我準備好
我想要聯賽冠軍呀

夏季先走得唔得
仲有世冠盃要踢

網上報案係咪一定要用真名

一另轉頭無曬人wtf

垃撚圾 屌都費事
一日都黑只係識篤灰
陳小春犯法報左警未呀？

恥與為伍

清，我都係現場喎

其實根本冇贏過 政府冇回應過訴求
警暴依然

鋼之練金術師

其實到底DO WT

黑警落地獄

雖然比起之前多人咗
但今日咁和平 應該可以再多人d
有d失望

會唔會係因為路程短同窄 所以好多人以為係細野先唔黎

始終民陣吹雞先大

一月真係可以試下區議員發起十八區五區大遊行集會

和平遊行 屌你黑警又射野 又推阿婆

根本就無贏過
無一個黑警曱甴係無辜
我唔知條ACT有幾強, 有幾弱
總之班黑警一定係第一批要制裁

成個group一齊制裁啦
只要係2019年6月12日之後有做過狗都要

你諗返起係連登仔自發就知唔少人
之前啲民間搞既遊行 有十幾萬人已經好誇張
想十二月八多人 就快啲向身邊同路人宣傳啦

黃埔又射
想攬炒
佢地自己吸撚哂

唔可以放過班黑警

黑警點都要有人問責架喇

佢地覺得自己冇錯
唔係自己講有冇錯架嘛
既然覺得冇問題, 使咩怕人調查, 怕咩調查對佢地不公
鄧炳強都明知黑警自己身有屎

但佢地有冇對市民不公
仲好意思問香港市民良心喺邊

政府同黑警一定要負責任

買到了

今日咁和平都TG, 屌
仲要搞黃埔, 大佬行到去黃埔都係想走遮

黎小田一生最大成就：扑過關菊英
黎小田一生最大遺憾：溝唔到家燕媽媽

琴晚臨危受命都有兩球關鍵撲救
輸罰球嗰下都唔關佢事
都算係咁啦

收wilson未
認真 收wilson 買左翼 攻中
出年會好打勁多

亨克個中場新星berge 話想黎利記
簽埋南野頂lalala

可能家燕媽媽臨尾請佢食一餐

閘都要買替補

對手套真係好型

無限手套

比人屌咗一日
夜晚就黎發癲

我都買咗
講廿幾頁利

黎小田基佬嚟嫁

做咩阿

sor想講班狗

原來家燕媽媽係煙幕

未入夜已經咬緊人

佢係雙頭插，男女都得

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

阿狗幾勁咁喎
炒左阿瑪利
D人又踢得爽番

一哥同獌唔好炒領隊住

好彩冇買水貨pepe

呢兩間垃圾真係好忍得手

咪又係咁

阿瑪利是無姑的

Agger

兩個中堅真係垃圾級

燈到....

已經第二次一個人係前面任舞冇人去搶
唔知以為對住美斯

愛蛇是蘑菇的

有PK

防守散到
一個逗一個逼都唔做
任人地搞, 太睇少布基

燒山

又係唔入再射過

呢d會check嫁咩？VAR

重射

var 就係用嚟捉呢啲無謂嘢

笑左

慘

有VAR

ON撚9 咁點射都入啦

入左啦

比清連阿狗都唔放過

一射就衝入禁區
射到完場都未射完

告爾真係好正

如果入咗又衝咗咁點計

好ON9
咁係唔係未射就入禁區, 入左唔計先

神龍

屌阿狗黑撚到

射到入為止

應該再重射

咁真係未射就沖哂入去既

其實好少龍會唔出白界
叫人點救12碼

英足總真係得啖笑

阿狗都有一個衝左入去 大家都有衝點解會吹返轉頭

條新例有啲尻

果陣女子世界盃比人屌到仆街 英超都要照咁用VAR 叻仔

岩岩陳公個解釋我覺得接受到

真係好ON9
咁樣90分鐘拎黎射哂12M碼啦

半場都守唔住

啲把握力勁過沙拿

2-1

xhaka唔回防
btw射得好靚

阿班後防

諾域治基沙文都入幾多波

妓
btw 諾域治啲攔截都幾撚狼死

屌
去個toilet 又入

廢撚到雪糕筒咁

雀仔隊得 白禮頓無分

再去啦

so sexy

條後防做乜9

一開就2:1
其實隊波人腳都唔撚掂

報應黎 咁樣黑咗球

其實Cantwell啲波底好好，傳球控波射波分波都幾勁，仲要得21歲

佢個樣似30

近睇個樣都好young姐

記得阿有個holding打得唔錯之後傷左仲未出得番？

沙基踢中場
防守仲廢過老母

出過啦前兩場

一直都好廢喎

愛sir係無辜的

其實唔續藍斯果下就預左有今日

未傷前好勁

高美斯都係

我印象中一定無雷斯梅斯達菲咁廢先

龍格堡OUT

holding打閘既

根本問題係後防太廢

E個年代要打主攻既球隊,後防難買過前鋒好多

有利記燒山出手 阿妓點驘

中堅喎
傷之前ok
好似俾曼狗收左皮？

根本阿記啲轉會就錯撚曬

四個大錯：
1. 上季小學生都知阿記後防線最渣，7千二百萬鎊買pepe唔買中堅簡直喺災難，已經有美羊同拿卡仲高價買多個前鋒，結果搞到要將個7千萬新援放後備
2.3000萬喺法甲買左個中堅又借返比人一季唔留比自己用，搞到要用返細梅
3.簽雷斯，不解釋
4.死都唔同藍斯續約之後自由身放走人

搵邊個教都死啦

仲唔出pepe加強攻力都有

車仔防線一冇左雷斯穩左幾多

其實簽翼鋒係啱既
最錯我覺得係留咗兩個勁前鋒
應該是旦賣一個資助後防

雷斯仲衰撚過老虎

踢雙前就浪費新買既Pepe
踢三叉, 就浪費奧巴馬/拿卡其中一個

正解啫係點都浪費一個貴價嘢

2-2

3叉既話一係擺PEPE同跑得既AUBA踢邊
PEPE應該適合打翼鋒多過中鋒

有冇LINK,我果條死9左

但之前通常擺拿卡踢邊

頂住先

leno 神到

leno > ab1

拿卡其實好撚雞肋
好唔穩陣

咁都救到

阿記咁都唔使失
有後福了

奧巴美揚拉邊
拿卡打正前

比比打左

leno 又救

有冇咁撚勁

場波好好睇
後防鬥性感

咁樣叫做擺到囉
但用唔盡3個人

布基已經好撚勁

但leno咁都救到

細悔一cup就過

三個等波到等攻應 其實好難真係work
fifa就得

隻cantwell ok喎
又後生

leno咁撚勁架咩

不如買

比比上腳多wor

不嬲反應好
但會輸on9波

其實真係岩用

講沉奧斯爾就真係沉

Cantwell成個maddison咁

諾域治踢得幾好睇

arsenal=卡卡西
對邊隊都55波

我哋差個依類嘅組織型中場

細爆自己係度發板都唔比波佢用

普基好撚勁

D轉向nba咁

Hi

點解罰球咁遲吹雞 唔係進攻方ready就踢得咩

我地點樣CS到金絲雀

私家雞

好似msn咁自由走

咁要搵渣士教

原來愛華頓排17

羅渣士在對愛華頓賽前謂：「人們有時會問我為什麼不選擇用雙前鋒陣式。華迪今季一直發揮出色，我認為當華迪一個人在場上的時候，他能夠製造足夠的威脅。華迪一個人就能做兩個前鋒辦到的事情。」

「就和我當初在利物浦執教蘇亞雷斯一樣，華迪和蘇亞雷斯都是那種一個人能做兩個前鋒工作的球員。」

「當我在利物浦執教的時候，我也是使用的單前鋒陣式，蘇亞雷斯當時也做得很棒。」

阿記成條防線係得高拉仙尼好D

vardy真係成個鐵人咁

McLean幾好波

好似同米拿差唔多老？

有啲似以前既狗達
又係自己一個搞掂個種

梅斯達菲笑撚死我

米大一年

簡維成個熱刺摩迪咁勁

細milner一年

Norwich領隊幾有料 奧地利高普

暴徒版比比

英人真係好新界牛

護緊級
後防太廢

pepe撐勇武手足

今晚輸波都唔會炒馬高施華，畢竟對聯賽第二。反而如果輸埋俾我地，先會動手。

CONNECT

個咀同隻青蛙pepe一樣

No offence 其實咁黑人面識唔識別到？

尋晚都有暴徒look

究竟係金絲雀啲球員不嬲都咁扭得
定係阿記啲後防真係咁撚廢

場波好撚好笑

其實幾好睇

Leno勁撚到

扭到係個龍面前

要不是leno

Leno做下個迪基亞 成場都係佢救

梅斯達菲真係

屌你D猜波高汁過我地

Pukki半場扭過既人
多過沙拿一季

個11號有波又唔執
交後吹雞完場

唔去波

個11號唔想贏、on99

含淚支持一哥

原來Mustafi咁廢

LADY GAGA做咩
點解微博又話佢關注咩頭目話要杯葛

Pukki好嬲最後 個11號唔攻埋

懦夫雲拍梅屎達菲可以組成世上最佳中堅組合

出U17留力下場打殘你地啦

個11號好廢
進攻好差
臨尾反而換走全場最有威脅果個後生仔

都排緊17,唔怕含

3中堅+雷斯

驚佢反底
下場打巢我利

中場老母+沙卡+奧斯爾
全隱形中場

唔反底下場都會打巢利
搏佢今場反底仲好

一哥對利點都出盡奶力
所以都係望佢令李城失分好過

清第一年睇利?
一哥在英超的唯一目的就是令利物浦沒有冠軍
同唔降班

話佢follow咗個撐港獨嘅人姐
頭咩目 個account得幾十個follower

佢一早因為見dalai lama俾支那封殺咗佢 佢都唔撚care

邊到有得睇

咪由鳩啲大陸人封殺哂所有野囉
由鳩佢地繼續活係佢地無知既世界

都係twitter見到有人講咋

渣土必勝

大雞雞

前面幾隊 得我利贏波

想含

Norwich個Cantwell好有啦子feel

樣似軒

韓妹子食過未

gay test

踢波好瀟

韓妹比TAA插到連個耳都唔係處啦

一哥肯定比渣士狂刷得失球

佢成日已讀我

我真係處

咁同中國有民主有咩分別

E禾比真係on撚9

衰人!

一哥唔輸我切

原來死球最夠多入球係我地

維拉

ATV 世界波！

唔好炒sob住

Av對強隊專被反cup
上車機會到

12m計唔計set piece

中游球隊輸比隊上年排第5既好合理

強隊 mu

唯有當係啦

似電話佬

利依家個分
原來比阿曼 加埋 仲要多

咩野先叫足球？

堅似修仔時期既啦子

講定切咩先

襯未出名好快啲買

遲早變maddison 買唔起

一哥

一哥反底

又黎料

頂果下攝得好撚靚

完場啦咩

屌那星、睇一哥就av入波
轉台睇av就一哥入波
兩球點入都未睇到

不斷轉ok?

0-2

唉訓喇屌
希望訓醒兩隊都堅輸

班尼斯有啲似迪布尼

咩名

FPL cap咗華dee

講緊cantwell？

仲有玩
呢隻多數玩一兩個星期就懶得轉

當年拖肥領先曼城1球
最後一樣輸2-3

計嘅話就獌第一啦

李城有12M

不能好

似插水

有fd一齊玩會勤力啲

插

笑4

Var啲慢鏡濕鳩到

正路冇PK

今場反而唔想一哥輸

d角度其實好差

睇極都睇唔到咁

插水嘅話又唔洗黃

英超球證係咁上下

唔明點解execution可以咁差
根本就冇心做

咁講真冇十二碼又唔一定插水既

好似文尼果球咁 明明掂到腳失平衡跌

mane 有yc
ur face ur ....

1哥是咪爭住送球12碼比人
BTW下場咁打我地死得啦

下季應該都大把人搶依條友

等睇屌爆VAR

Yes

一見到holgate就想屌鳩佢
可惜ig已經被利狗同巴西狗屌到關左comment

幾時金球獎 邊三甲

美斯攞咗了

傷成咁11分都好快俾人追到

同市光榮

迪路菲奧爆佢

人渣士唔識打everton

成場講左起碼兩次

真係反cup

李城場波仲悶過頭先阿仙奴

主場獌好難輸

頭先阿仙奴算刺激啦喎

2:2

唔係話阿仙奴場波悶

本身呢兩場未踢
諗住李城鬥一哥會激情D
點知阿記果場仲好睇

李城1-1
又係vardy

都仲係未輸呀

越位？

又係vardy...

冇
慢鏡清楚好多
標入得好快

Vardy識得保留體力係下半場

點解一哥散撚晒

頂撚住呀一哥

獌下場對熱精彩囉

V9啲走位同入攝

dllm頂撚住呀一哥

華dee好屈

49000又照copy 阿個劇本？

反CUP的節奏

一哥留力

仲以為入左

舒米高定到

諗住佢派膠
可能佢自己個心都離一離

你估 morning 咩

屌阿

笑死人咩 yerry mina

絕殺

又拉條閪線

渣土又贏

冇越喎

但你舉左旗邊有得吹番架

笑撚死一哥 下半場比人禁住黎打

屌你一哥最後幾秒都守唔住

屌你絕殺

絕殺
睇施華個樣應該炒得

呢D真係有冠軍相

屌仲以有得拉開優勢

On9 湯戴維斯

幾秒都頂唔到 想和咪縮晒係後面lo

冇哂靈氣

所以話
英超球證，旁證，足總，球例都係垃圾

馬高施華個樣想喊

點估到 最驚係李城

咁都可以中場甩
抵輸

愛狗預咗啦 點會益利

唔明做乜可以踢到波

屌絕殺

炒得啦

overrated

贏冠軍咁

舉左枝閪旗

都可以繼續

咁你就咪鬼舉，影響防守果隊啦

屌你一哥

施華落得鑊

屌 下場一野踢拖肥落18位

望住var拉條閪線就諗返起明奴球波

馬高斯華落鑊未

咪撚炒住

伊恩拿組上季對鏝唔見你射得咁靚

正常都話唔好咁快舉

個旁證on99

似落左最後通諜
要硬食岩岩換領隊果場

其實都好

仆街仔打541死守

比佢打隱左

週中場波都幾難踢

真係好撚on9
個刻打少左個仲係前面湧湧湧

冠軍李城了

屌佢老母垃圾愛華頓晒9我時間

李城自從輸比左利後全勝

輸李城 贏利 劇本

反而獌又和

sob條友和幾場都仲笑笑口
就知佢個位好穩
同silva差好遠

個勢咁似16-17車

估撚到係撚狗劇本都哂成2個鐘睇

On撚尻李城 負碌到

冠軍命

聖誕冠軍穩唔穩

續左長約驚閪咩

咁又唔算負碌

一哥咁廢

穩過你個貞節牌坊

8分 幾下fing哂出去啦

仲要留到最後一秒撚

李城對咗鏝城未

差啲offside

未
不過個勢似李城食埋曼城

未

22號踢

下場愛華頓要搵我地出氣了

未

差啲offside都叫負碌

下場打一哥要生性

They have kept a Premier League-high six clean sheets this season and have the division's best defensive record, conceding just eight goals.

人渣宜家連防守都有埋

屌 當年怪錯渣帥了

Silva was sacked as Watford manager following a 2-0 Premier League defeat at Leicester in January 2018.

這就是命運

李城之後三場個賽程都好易打

李城愈好 xx愈衰😩

比清

哇屌 真係易

假設利十二月唔崩盤住，有多隊擋住鏝係咪好事

李城都要搵隊擋住

Napoli主場又輸

搵摩佬

有預感我哋一月地獄賽程先正式崩盤

第7位。。。
但都食住我地

垃圾利主場贏唔到

12月都好大機崩

渣士是蘑菇的

我地白禮頓都險勝

打李城之後崩盤
一月要打 熱獌狼

十二月聯賽其實得李城真係叫硬，我地慘在三日一場
十二月照計吊到下命

利撚最忌有自信

最大獲係勝利11人，front 3 同兩閘都冇人替補

希望12月4之後先炒施華

GomeZ , JM

頂到一月如果仲lead 8分，FSG唔買人我真係屌你老母

ALISSON停幾場

你班仆街

1埸

有fabino + matip 仲買咩

直紅唔係3場咩

Professional foul停一場only

Bino隨時二月

長知識了

無所謂la 如果有世冠

英超wfc

阿豬阿狗都贏到拿玻里除咗一隊

阿豬阿狗都贏到英超 除左一隊

阿豬阿狗都贏到獌同一哥除咗一隊

李城

曼城仲有李城 sheffield未對

反而依家係驚渣士後上 李城又唔洗打歐洲賽

咁可以屌定先

阿豬阿狗都有替補同攻中除咗一隊

好凍
攬我

嘩屌

非常好

Footy報得都九成中
咁克羅地亞

舊年東季轉會大好機會都唔買人
難得畀第二次機會你。唔好再令利迷失望

都幾柒

開始聞到陣後上奪冠除

冬季買中堅 攻中
放老虎

想要返nb

攬緊女 冇手

屌格仔

仲以為會轉返會徽

格仔咩玩法，點買

簽左Nike 冬季買人好無

馬貼復出=新中堅

維拉個Mcginn都唔錯

老虎算係咁啦
買閘啦

買閘啦屌 買件廿到尾 防守力比較高可以即食既就夠

中堅可以 u23 湊夠數先

愛狗真係垃圾黎 一年踢二場 屌你老母 靠佢同市光榮就死得

老虎戰力上升

今季終於可以降班

冬天
為大地帶來黑C

唔係剩色 有哂設計又嘈

入多幾件特別版啦

係咪就出件黑色？

係 門市得紅6星

黑色應該都出左喎
上星期五已經收到DHL ，係黑6星同黑鞋
反而紅6星未收到

重諗住入黑6星

上網訂有 香港門市得紅六

其實唔知呢間野邊到入貨，個頸套我想喺官網買但唔見有

另外官網今日有全球免運，有興趣既巴打可以睇下

冇得印金字名

8折冇左?

我訂既時候得champion of europe 揀
仲要唔知係咪因為我喺手機訂，無得揀唔印字

紅6星印左神軒

伴衫已經貴過平時 印哂野幾錢

黑色已經買唔到？

屌4號又要踢

見到賽程都覺得攰

上網訂門市有排等

派大星巴你係咪開博物館

73.8 鎊未計運費

rich黑鞋貴唔捨得買

睇個位都覺得攰

等睇26 66 dead leg

gayta復出仲想點

琴日官網訂左黑色背後冇球員字印..

off topic, 咩係白白馬佳田

皇家馬德里

搵左好耐有張12月圖

18號打咩

05日 (Thu) 愛華頓 英格蘭超級聯賽 主 04:15
07日 (Sat) 般尼茅夫 英格蘭超級聯賽 客 23:00
11日 (Wed) Salzburg 歐洲聯賽冠軍盃 客 01:55
14日 (Sat) 屈福特 英格蘭超級聯賽 主 20:30
18日 (Wed) 維拉 聯賽盃 客 03:45
19日 (Thu) TBC (N) 世冠 中 01:30
21日 (Sat) TBC (N) 世冠 中 08:00
改期到 01日 (Thu) 韋斯咸 英格蘭超級聯賽 客 08:00
27日 (Fri) 李斯特城 英格蘭超級聯賽 客 04:00
30日 (Mon) 狼隊 英格蘭超級聯賽 主 00:30

睇官網呢個應該舊

感動嘅係
唔駛再等5年就有聖誕冠軍

係咪停一場咋？
直播嗰陣個個都話3場

9日4場波點頂

球迷角度就正 可惜我地得勝利11人

世盃金章

老虎可以等夏天 但閘同攻中係當務之急

後防得 66 6 4 26 (12 7)
痴撚線

2號去左邊

32好返未

問學神借kelly半季

平日，點場場睇哂

見佢咩都有入咁

係一場 改咗例
當時我都唔知

果時皇成績差，睇積分表淨係睇到一半個名

廢青師咪可以

其實hoever唔差
所以右閘冇咩問題
最主要係左閘
得跑唔郁反應唔切既米拿

終於知道屌摩既好喇咩

屌摩係個腦跑得快過隻腳 沖到對面底線

師兄中文咩grade

前文幾時有講過前甲級戰犯

睇黎真係渣土復仇記

人渣是無辜的

渣士用心良苦，頂撚住鏝城車仔唔比佢地上嚟

Matip應該差唔多出得啦？

要過年先出得番喎

屌阿 咁耐 感覺已經傷左好耐

佢傷親都傷好耐

尋日睇阿妓佢地d後防個個都好似屌摩咁防守完全唔用腦

要報番1314年既仇，踩住我利拎冠

人地係些路迪不敗名帥嘅冠軍教頭

仲諗住book定巴士 冇啦冇啦

人渣想book多次巴士但唔洗慶祝

成身都係 日日都利出街驚標籤自己

有時眼神幾奇怪 啤到行一行

個邊攞過定好多

L 字頭球隊奪冠了

你攞條豆腐防線同屌摩比

其實大衛雷斯防守真係好廢
唔明點解之前啲人吹奏佢同雲迪克同一level

買到Cantwell就好
接Lallana個位

罰球好過VVD

#mbappe2020

屌摩爆起上黎都好勁wo

入一隻中堅是常識吧

4個中堅夠啦
閘翼後備都無

點睇清老虎 糟糕 入1個即食同升幻幻？
閘就買對後守正常既
同攻中最好就即食
翼後備其實有 但高普唔出

一月買到後防萬金油 已經喜出望外

利一月買人
小妹彌敦道裸跑

賣交屁買明斯

文尼真核

van den berg 咪幻幻

買到隻艾比路亞咁既閘就好

呢個好撚廢

今晚金球獎

上身時真係vvd咁勁，仲係車時利狗都瀨過幾次野

對西咸0800即係英國時間夜晚12點踢？！

1月買到Henrichs就好，可以打左右閘

實做比美斯

臭閪結婚了

膝頭哥

大家平時同女女傾咩
好似無共同話題好難發展
9up佢又唔鍾意

定嫁比失頭哥

我有個利fd啱啱先講起

膝頭哥

飛啦

未擁有點飛

或者你自己諗多咗了

即係點？
我意思話點追點搵話題

我樣樣都啱
佢樣樣都唔啱

介紹佢過黎先
等我睇下佢有咩興趣同話題
我再話你知

@princejoyce

個女仔對你有feel,你講乜都會係話題

咁我明白點解佢同你冇野講

無加wo，咁佢有乜野岩豬既話就算啦

我明呀，但追女仔唔係就係要慢慢令佢有feel咩

我都唔知點

估唔到佢嫁出先過利記奪英超

公道d講，你不如燈燈杰寧

btw杰寧唔算差啦

咁你要勤力去drill下佢興趣了

如果佢冇人要, 我埋單

沙拿 屌足成季

係對波細D

有無乜方法可以知

發覺李城唔撚對路
前中後都勁，又唔使踢歐洲賽

勝利11人

vardy傷既話都88

賽程少咁多又唔使飛
全勤唔傷唔出奇

又到左黑絲既季節

圖定老母

我唔想睇鄭若驊黑C

已 j thx

22歲的Peter（化名）身形瘦削，驟眼看上去，沒有半點多餘的贅肉，但他不是那種風一吹即散的瘦弱書生，而是皮膚黝黑，雙目炯炯有神；咬字清晰，說話故意不徐不疾，好讓不許錄音的記者有時間寫下他「黑絲控」的心路歷程。曾經有一段時間，冬天一至，冷颼颼的寒風為大地帶來黑絲，他會畏懼得不敢外出，因為他的魂魄會被一對又一對穿着黑色絲襪的美腿勾走。曾經，他會在家中用長焦距相機拍下黑絲美腿，用筆記簿記下絲襪形態：「會記下時間、環境、地點，寫低人靚唔靚，腳長唔長，絲襪什麼質地，有光澤還是粗糙，薄還是厚，幾多針。」不過，他只會影腳，不會影頭，「因為有罪惡感，我喜歡守規則」，他一臉正經地說。
聽到「黑絲控」、「戀物癖」、「偷拍狂」這些字詞，大家一定會打哆嗦，覺得這些人一定是變態佬，不尊重女性，敬而遠之。然而，聽Peter的一席話，記者反而覺得他熬得很辛苦——一直在道德與慾望的懸崖邊緣掙扎。他是一個乖學生，操行有B+。有一陣子，他連自慰都覺得自己是色魔，我多次說：「你好像逼得自己太道德了。」
聽來很矛盾吧？不如聽聽Peter因為無法控制性慾所承受的痛。

那要從小時說起。三四歲時在地上玩氣球時，見到屋企人的絲襪會穿來玩玩；十幾歲發覺穿緊身牛仔褲加絲襪腳好吸引；中一二時，自己會到超級市場買，收銀員和後面排隊的人會望，我買完就走，反正都不認識。後來買了30幾次，因為有種想挑戰（刺激感）的感覺。會上網看（黑絲），但覺得不夠。我有3個方法，第一是影相，那時剛好買了單反（相機），本來要影風景，但既然都有相機，不如用200米長焦距影埋絲襪，也會在街用手機拍。只會影腳，因為我用來自慰，影樣會有罪惡感；第二是筆記抄，有時會畫低，我會記低時間、環境、地點，寫低人靚不靚，腳長不長，絲襪什麼質地、光澤、粗糙、薄、厚、幾多針，尤其是日本動漫那種，上面是肉色質地，下面是黑絲那種特別吸引；第三是用腦記。

咁似小妹既

嫁俾阿狗？

清最好諗清諗楚好唔好要呢件
冇共同興趣或者話題以後會好撚辛苦
即使你而家鍾意

利申我就係例子
一開始中意就溝左佢
之後先發覺真係冇咩話題/共同興趣
日 歐美劇 動畫 行山 睇戲 運動 睇書 歷史文化
呢啲我都啱 但佢就冇樣啱 平時講完佢都唔明我講乜鳩
而家一齊左兩個月都仲搵緊共同興趣同話題

r撚曬頭

鐘意咩架式

仁boot才是王道

同佢講利物浦

有冇杰寧2.0 J

係衰在迷個條友

佢去睇利 利都失分

This is 冠軍相

今年實再去

可唔可以好似民建聯咁, 將啲票加埋

ahgi

圓方

沙拿已經夠票

打告急牌打得太遲

班伊斯蘭教唔會含撚投票

唔係細好多

我地雖然輸左
但利物浦既票數加埋係最多
雖敗猶榮
證明大多數人係支持利物浦

下年賣Salah 換包皮

文沙D票種過去

沙拿第三 已經唔使睇

人夾人
唔岩咀型點夾硬都係唔岩
岩既傾多兩句自然close

佢地準備全部都要出嚟做雞

你應該性格唔算同佢夾
但外型合格
所以冇人陪粗粗地行街睇戲都ok

$500 q

幾條友互𠝹

我明喎

聽你咁講都唔知應該開心定唔開心

咁係點解

散拖 怕空虛寂寞 凍

我無得拖呀屌

小妹好想幫襯

乜鳩呀有聲

做得港航都無乜quali出黎咁既市道又搵唔到sales做

好想每次500蚊咁幫佢地渡過難關

我都有難關， 幫幫我ok?

可以
我樂於助人

好人一生平安

你去搵屌摩啦

都唔知做好人係好事定壞事
一聽到人地有事就會幫手
有個fd有事就借左5萬比佢
但係佢3年都未還比我

耳膜仲有可能係既
Btw 有鳩不了

想問下今晚幾點頒金球

唔拍好過搵錯人
唔好亂咁搵條女 好撚慘

好似12點開始

都無咩好睇

好凍
早D攬住女訓算

又燈自已

呢個難過燈到利有英超

真係美斯拎

算啦 都講明係美c

兩個都抵拎
但vvd冇得拎真係幾sad下
最主要係今年如果係美斯既
舊年冇理由唔係牙朗
個標準好撚on9

龍門任佢搬

房東先生對我很好
好!可以準備開始了

劇本: 快車對李城麥迪舜絕殺，之後幾場利式崩盤輸比熱獌
渣士首奪英超

j die me

source

叫佢一千幾百慢慢還

sancho黎到
前面點出好

沙拿後備

辛祖頂沙短個後備位

高普又呃0靚仔

頂b24個位

踢住右閘後備先

開不了口

我認我廢

我自己覺得 唔會有頂級翼峰黎利 當佢打到兩翼文沙兩個位可以逼走邊個 我就覺得兩個都逼唔走 冇正選 有料又上進既都唔會揀黎做後備
如果佢攞得走文沙其中一個正選位 比人攞走正選果個又係會有相同諗法去第二度爭正選
所以沙基利已經係後備翼最好選擇 求下高普出下佢啦唔該

3個一齊爭啦

推 心好累

J到出血好啦
出完血就醒

BTW今晚幾點金球LIVE

鏝都sane 馬列斯 250
沙狗mane有時重會踢st
3個1齊出都重得
不過唔會買到 唔洗諗

第一次整GIF，冇阿正咁熟手，張就一下

真係得利狗諗買人仲會幫隊波諗太多人點算
人地d fans緊係多多益善
點出點排明明教練先要諗

利狗幾時先意識到廢中唔會買人同
買翻黎只會傷無限loop

中肯

辛尼轉會個消息成個夏天都冇停過 想當日我地都古埃及文明 最後又係走一個 雖然係佢自己想走 但四個勁進攻 最後點都會走一個

唔係傳話利買Temo Warner 咩?

Vvd有冇去現場睇頒獎？官方無消息

傳話買包皮 我好撚肯定冬季轉會窗一定唔會買人
又打完快車期=唔洗買人

Stay strong bro

why？

12開始

贏哂=KEEP到成績唔使買
輸到仆街=今年無得爭冠唔使買

一樣咁濟 好撚好笑

Thx 巴

肯定無人夠VVD值得攞世足

正面擊倒最大對手
有大盃
另加N次個人獎項
仲要無被人過過

我玩FIFA UT咁耐
無試過有一個人可以勁到用自己特別卡都夠人數組隊波

根本上季VVD係現象級

vvd總共有幾多張特別卡

其實上年表現冇可能小花攞

願意用VVD既金球獎換利今季英超冠軍

有冇close up mino kick

計晒所有卡 13張
Base
Winter upgraded base
In form x3
UCL
UCL totgs
UCL RTTF
Fut Birthday
Toty
Potm
Poty
Pots

但美斯入50球
真係單天保巴塞

計能力佢一定係最勁
但論全季表現攞世足係無說服力

咪又係輸比我利

正面對決果兩場真係matip守到美斯多

Ut中左 vvd

有冇link

搵唔到

睇美欺仔仔

搵到野睇？

share plz

利迷子唔關心金球獎？

世冠緊要啲

唔知WHERE 有得睇

揾咗20分鐘都揾唔到

得呢個文字版直播

又係我中利

美斯就到左法國果邊了
Vvd咩消息都冇

到我！！！！！

係咪無咁快頒

Live 冇，
或者嚟緊集Inside Anfield 會有都未定

好似慢慢公佈排名

Jeng ar

邊度有link

我乜柒都冇

係咪無live睇

再試做啦
我都做咗十八發法甲先刷到張Veratti扔落去

唔係出咗24-30排名啦咩？

BREAKING NEWS

Sky Sports News understands Marco Silva will be in charge of Everton for Wednesday’s Merseyside derby at Anfield.

Silva’s future was thrown into further doubt following yesterday’s late defeat at Leicester City but the Everton boss took training as normal today and will be on the touchline on Wednesday evening.

留力打利

垃圾利贏西到咩 李城都要90+6先入第二球

淨係癲恩＋艾堅信 黑哨二重奏 真係贏條鐵

癲恩其實無事

101分鐘 李察力臣GOAL

癲恩係黑鳩阿狗姐 對我地好似ok

辛祖
高列巴尼
包皮

fifa 入面

咩原來無jelly?

條撚樣熱狗迷黎 會慶祝熱狗入波

癲恩自己友黎
利市出世架

everton 算唔算利市

係利市呀

有艾狗就死撚得啦

塞內加爾雙雄

不過我幾中意馬貼，其實唔洗買中堅

要買la 20-24 歲, 打死vvd 咩
gomez 太玻璃, 放比般矛

高普:咪買左VDB

之前vvd輸左又係咩獎黎
唔識分呀

Fifa best man 2019

世足

vvd應該贏到

冇啦 外國媒體吹哂風係美斯 佢老婆今朝ig 都話today is big day

想知美斯做過咩咁都可以反cup

比左好多錢

飲左蒙牛

都唔知憑咩

飲左蒙牛
拎硬金球

50場入51球好似仲有18助攻，輸比佢都唔會怨ge

唔會啦做後備點會肯

YouTube 好多直播link

4231
同埋輪換姐，佢一定後備
Salah同明奴狀態唔稱定

幾點先開始
仲播緊啲人行入場

有無link

仲有半個鐘

Fa cup對一哥

Jed

AB1 英文好撚勁

今年D cleansheet 呢

沙拿5

Welcome Sancho

TO MAN CITY

美欺

Messi攞

唔會後備喇 佢黎咗前面三個肯定會讓多d比佢打

後衛以後可以唔洗再參與

fsg真係會肯係1月用成億買人咩

VVD咁都冇

雖然預左 但vvd 咁都冇

俾閪腳拿界票

又界票
沙拿落翻去 B.silva上翻黎啦
成個top10佢最多團體獎

今年係美欺咁點解上年會係摩迪

Vvd

前峰/中場》後衛

後衛永遠係無名英雄

Ab都未講野
好似最多個人賽事獎但第7
不過10個有4個利 滿意啦

片都一早拍埋

我覺得唔算界，投沙拿/文尼果d如果唔投佢地，都唔一定會投vvd

AB都仲有一個耶辛獎
Vvd

其實比我都唔識投
講歐冠功臣AB同佢兩個好似一樣重要咁 變左1/3
不過沙拿就 值得更低

Taa同老母唔應該拎 係都r26 邊爐啦
如果講歐聯表現奧力子咪仲好 4強2粒決賽1粒

屌原來華DEE 14場已經入左13球?

老母認真404 可能因為國際賽?
R26應該世一左閘 但都上唔到去

fa cup 未必

一季貨仔，就世一

其實我覺得對牙朗好撚唔公平
舊年咁樣比人黑
而家好似輸比美斯咁
唔係話偏中意佢但我覺得5比5呢個平衡唔應該比人黑住咁打破

利係辛祖首選
換言之係佢想嚟利 冇話利想買佢

大把人想嚟垃圾利啦，fsg肯俾錢先得

勝利11人球隊都黎

vvd

130m冇可能啦
除非真係Nike出手

F$G

We don’t buy stars, we sell stars FSG 😎

德國球會買英人從來得一個原因，就係高價轉手賣返比英超球會

黑球獎

老老實實 睇住利記由以前落過降班區到而家7個入選金球真係幾安慰 雖然都係閪波

721
831
1031

美欺獎

sancho都130m
咁等下季回收wilson好過

D錢留黎買遊艇

叫佢交tr應該壓到10幾m

都係要救心

每次都贏得好撚肉酸

不過今季場場失波
反而可以keep住不敗兼領放8分
真係幾誇張

希望今年抽中死疤狗再殺佢多次
屌你而家堆花迷又突返個柒頭出黎
明明縮返入去半季

Sancho 其實真係咁勁？撇除國籍佢個價錢都高過當年文尼 / 沙拿兩三倍

原來得 19 歲 咁無嘢了

文尼沙拿宜家你要賣唔只130啦

今晚幾點

聽晩415

星期3晚 4am

睇完可以即刻返工

上季好勁
今季好差 半場被換走都試過

因為冇心踢
扭計想走

多蒙特真係奇隊黎 啲球員好似完全冇歸屬感咁
每一個一成名就即刻要走

萊斯

利都唔係好好多咋

拜超有錢

美斯咁都拎到金球

咁高價無必然正選點會買

除非賣沙拿

marco silva下場輸埋比利應該會炒

所以好respect Reus
雖則一路好想佢黎

太多傷

廢中去到邊隊都係咁
25古
自貼翻黎會考慮下

唔傷走撚咗/拎咗世盃

文尼沙拿係黎左利之後先升呢

真 文尼個陣個feel同個安達臣差唔多
同埋而家個市差好遠啦
求其一個新星都50m起跳

fsg買sancho
除咗nike課金 唔係嘅話可能性係0

買包皮好過sancho

巴黎肯放人咩

係咪要沙拿 即放

包皮尼馬sancho

尼馬

sancho都講到明哂想黎fsg都唔出手真係要死全家

Sancho 會唔會吹大左

幾時講㗎

上週開始，利物浦派往意大利的球探已經陸續返回利物浦，
他們在根據數據和錄像等資料，在現場集中檢查了多名意甲球員，其中確認有3名球員進入利物浦冬窗的求購目標。
利物浦已經邀請轉會目標球員的相關人士到利物浦進行參觀和進一步探討轉會操作的細節。
從返回的消息看，球員的家人和經紀人對利物浦的設施和體係都有極高的評價，
他們部分成員昨天也觀看了利物浦vs布萊頓的比賽，
對利物浦的足球一場感到驚嘆，
今天利物浦還組織了這些人士參觀了準備明年夏季啟用的新訓練基地。
現在我們來知道這已經確認的3名球員的名字，
1，Federico Chiesa
2，Sandro Tonali
3，Dejan Kulusevski
利物浦希望其中最少2名球員，可以在冬窗登錄英超，並參與到今年利物浦剩下的賽事中，
並可以在下一個賽季迅速接班隊內包括米爾納，拉拉納等準備釋放的老球員，
來自意甲的新鮮血液的注入，也是為利物浦新的訓練基地啟用作為下一個階段計劃的新起點。

意粉踢英超

sancho吹得咁行
最後一月買費沙

無件即食到

Tonali 新派路

恭喜曬啵金球獎得主

諗起廢中用恩莫比利